\begin{tabular}{ |c|c|l|l| } 
\hline
\textbf{Revisão} & \textbf{Data} & \textbf{Autor(es)} & \textbf{Descrição} \\
\hline
\hline
0.1 & 16/11/2021 & PM & Composição do \textit{layout do documento}\\
\hline
0.2 & 18/11/2021 & HF, JG, PM & Criação do Anexo A\\
\hline
0.3 & 18/11/2021 & HF, JG, PM & Criação do Anexo B\\
\hline
0.4 & 18/11/2021 & DF, JFB & Conceção do modelo de \textit{strategic dependency view}\\
\hline
0.5 & 19/11/2021 & DF, JFB & Conceção do modelo de \textit{strategic rationale view}\\
\hline
0.6 & 20/11/2021 & Todos & Divisão e explicação de todos os modelos\\
\hline
1.0 & 20/11/2021 & Todos & Revisão e versão final do documento\\
\hline
\end{tabular}